[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(18)

開定先

試過得我同個中五學生妹
仲要坐到埋一埋

大把補習補上床啦

龍珠蕭你都認係你開頭喇咩，你有笑呀，我記低晒

ffit我都冇串你，講下笑姐

網戀巴打，講真異地戀好難發展到

啱

夏榮抵比人濕一獲啦，咁串

你件衫

隻抽

加油阿ffit

交收呢

係度撩啲情竇初開既妹妹扑野
好似某補習天王都有樣睇啦

why me

你嬴的機會=0

呢啲真係好可恥

我又未比錢

又係我
失戀之後以為好快無事
點知而家先開始嚟料
個人好迷失，做咩都無心機
知道自己要move on
但又唔想識女仔住

同埋...想提早轉工

所以我好撚憎呢啲人
我成日問啲教書佬，你將教育當係事業定行業，佢地唔識答我，有少部份人會答點解我會睇得咁透

跟著感覺走

點解

唔想識就唔好識
唔係=水泡

我個人都好迷失
唔急嘅話慢慢諗

投入我的懷裡仲點打到我
隻咩抽呀，溫書啦

最緊要真係唔好當人水泡

警察叔叔

就係冇 所以佢搵左第二個 我都唔想佢人老珠黃到時冇人要

水泡真係屌你老母

我望動叫佢搵第二個 前幾日佢搵返我 見到佢同男友去玩d相真係好心痛

我都32
有時真係覺得寂莫

其實可以搵返之前個ONS屌下西
但又明知呢d唔係自己要既野
搵佢好無謂

你都清楚就最好

梗係有
我都唔係咩好人 有冇咁放心
真係出左事就算拉左我都冇用

誰為寂寞戀愛 將來也許更寂寞

唔阻佢地放閃呀
我睇射鵰算

有個問題
可以再搵既ons仲係唔係ons

冇女朋友

如果只係for stand one night唔講心事嘅可以當係嘅

不是還有左右手麼

稱呼嚟啫
因為本身識佢
不過食完又無點搵過

呢度好多人都係

岩呀
我都有睇

講下都唔比

最仆街就係搵人做水泡

做浪子

好危險的其實

...

我都有，蓉兒

唔想呀

走呀 你唔係呀

已經睇晒 好空虛

迷失左廿七年
等緊幾時死

蓉兒

時裝look仲好睇

唔緊要啦，緣份到都擋唔住

點解
我真毒

一集都未睇，返到屋企已經冇精神睇

唔好咁諗，人生係有意義，你要發掘

桐黨

我覺得古裝靚d

仲扮

偽毒可恥

學霸都認同 你認輸啦

落閘

可唔可以個腦唔好諗咁多嘢

好難架師傅 出面嘅壓力都會逼你諗

我都想

why not both

really真毒

係做左好耐既part time job 張time sheet 寫多左一個鐘比老細發現左

成班每日抽我水當樂趣

繼續扮呀你

學古墓派武功

第一次即炒？

想下好喇

聽日就要番工
咁就捱完個weekend

辛苦你
到底要唔愛一個人 要幾耐

直至識到第二個

未必水泡架
真係鍾意唔得咩

MK有無乜放題推介

火鍋放題唔錯 牛陣果類

聽日又要返工，洗個面剃個鬚就去瞓

ffit再咁藍打柒你架

時間可以沖淡一切，你日日係咁問點樣做反而會更記得，更放唔低

就嚟變痴線

積極搵下一個的她

望海

都唔係好藍姐

幫你諗橋溝

改名做又藍啦 留左俾你

又藍又青，絕配

我有睇啊

加油

聽左九千幾次啦

你都可以做到

你有辦法咪自己黎囉
冇就係要等架啦

辦法係有
但精神上呢排有d攰

睇漏左對唔住巴打
既然戴完無事
你就係正常人黎
但其實我都無覺得你唔正常過wo

點戴都唔可以24小時架喎

巴打太在意人地睇法喇
正唔正常其實唔使人講嘅我覺得

好

過幾日挑戰好似廢老咁望海先

係我好在意個病就真

望海係唔錯
當你俾人攬住嘅時候

對唔住 我係廢老
望左4日

聽日返工

自己一個一樣可以好正
唔係落雨嘅我會訓街

致敬

從來都沒有

正常嘅 邊個想病呀
但係唔好咁在意 對個病情先有一定幫助

聽日第一日返工
但我而家仲睇緊葡萄牙

番幾點先
我勸你早啲訓
唔係好痛苦

如果男朋友對其他女仔講曖昧露骨野，有冇可能係對個女仔冇野？如果對佢冇野點解會講得出呢啲野，而同時其實佢究竟有幾愛我呢？男仔真係可以對唔中意嘅人做親暱野架？

唔可以 你幾何見佢flirt街邊呀嬋
個心有你既人 會將甜言密語留番俾你架

又青bb講下

然後我原諒左佢繼續對佢好 同時我好冇信心 點算

始終你已經有道疤痕喺度喇
信任度變左
我諗要你地經歷多啲先可以撫平番

有無人攬都無所謂啦

why say that

佢乜都無講 幫我改左 好內疚

會幸福d 好似係

搵公仔頂住檔先得唔得

下次唔好喇 當係寫錯左啦
佢都覺得你幫得手先唔話你姐
冇咩野嘅 做好啲囉

好似醉左咁攬住張櫈

你會唔會帶公仔出街

若你喜歡怪人 其實我很美

試下帶樣野攬住

學霸有道理

算啦一枝公坐係度咪仲好

搵唔到工

係掛
我已經係習慣所以先咁姐

諗咁多把鬼
早啲訓好過

又青絲你點
洗唔洗人陪

唉 想戒煙 但戒唔到

又瞓瞓下流鼻血

廢老係睇地盤佬做野，佢做監工

有心一定得，你意志力未夠

早晨，又要返工

好唔開心、啱起身想食煙結果火機無火....

落左成個禮拜雨
又濕又焗又熱

食咩煙呀，食手指餅算啦

係晨早流流落公園望學生妹

我又搵到隻昆蟲

屌，臨出門口，廢老都要比面色我睇
點撚樣呀，唔撚洗返工呀？
你地輪流霸住個廁所呀
你地去遲少少係咪會死呀
我唔返工就真係會死啦

又9頁

巴打想養蠱?

學生妹

btw頭先先見到上個post嘅召喚
但老娘呢兩日被迫北上, 冇時間上嚟

咩黎

渣ga

點解可以眼訓到咁

哇屌你一google見到好撚核突

冇得瞓，好多野做

聲音巴去邊度睇埋啲咁撚核突既野

惺咁渣ga

做咩走去GOOGLE

之前有其它人開po有講 我好中意睇昆蟲post

睇衛斯理 苗族蠱毒

打完兩個鐘羽毛球，老啦好攰

唔知咪去
屌你

cls

rubbish

我自己都好引蟲
所以已經唔淆

到底對自己幾無信心

有份工wts黎問野話問完可以安排面試
我答完佢就藍剔左我

繼續搵工？

巴打你真係好鬼有恆心
祝福你

繼續搵, 唔洗理
講真係嗰份咩嚟, wtsapp問嘢咁可愛

我吸蚊

仲有半個月
巴打攞左離校證未

我最欣賞有恆心嘅人
因為我冇

btw考完真係唔好擔心咁多
放榜前係你最無憂無慮嘅日子嚟
盡情玩下好過啦

成日出出入入一冷一熱搞到個人好似病病地咁，聽日真係去睇個醫生先

waiter

玩到盡啦，第時想玩都冇時間

我考完dse到而家都未敢講攞幾分
預計都唔敢

下下下 畢業證書wo

原來同屆
後路搵好未

d方法咁搞笑嘅 起碼都打個電話嚟問啦
btw覆咗佢藍剔就ok啦, 等面試, 繼續搵正

做屎眼仔掛

搵工從來都唔會停，要一直搵

屌又流鼻血

驚完會高分d就話啫
我第陣考完CE同AL當日就即刻去玩
分數嘅嘢留返放榜前一日先擔心都未遲
因為升到or升唔到都好, 都已經唔會再有時候玩

唔好睇咁多AV啦大佬

CV一啱就send出去, 橫掂唔洗錢

岩啊 大海撈針中。。。

想當年呀姐我寄咗10幾封先有一間in
嚇到瀨屎, 好彩之後愈搵愈順利

輕輕掂個鼻又流過

嗰陣都sd左幾廿份

不要再說了
我乜柒都冇得in

真係唔使擔心 你話要撲學校就話姐
其實個成績都已經喺度啦
擔心都改變唔倒 放鬆下啦

屌屌屌屌屌

好撚忙呀仆街

我都唔敢諗
巴打有勇氣

其實唔係會知咁上下lv嫁咩
好似英文speaking咁 最尾條ir都知咁上下lv啦

諗左後路先啦 到時咩case都可以跟plan去

Eapp嘅面試成日撞
我兩個都撞左ielts
索性唔去

有霸氣就係有霸氣
其實你都冇得揀

其實我唔知我條ir屬lv幾
不如肯定係全組最好
如果考個時冇luk cut就最好

講起speaking
D人都癲
5個人 4個疊聲搶開頭

Yes/no question 低小小
What/ opinion 咁樣順住上
唔太記得其實

這個殺手不太冷真係好好睇，Leon

我都好撚忙

我考嗰陣carry全場
3個唔講野我可以令到佢地講

其實你將大概預期拎到咩分減一咪得
我當年中文諗住拎3點知5左

講真 你只係而家先會咁緊張個分
第時你睇翻 真係得啖笑
利申：全3加數學4 而家一樣過得好地地

其實只係想同大家講 睇開啲
趁而家仲有氣有力
去盡情happy仲好

我個到全組冇疊聲
我仲講左5次野 搶埋開頭
真心好彩
冇記得既話我個條係yes no
應該4

Individual respond

講真做野唔撚睇張紙，識人就得

擔心黎做咩呀，而家有得玩就玩啦，要做野有撚排你做啦，最少都做40年

呢句真

大膽假設
理想
644264 24
可能
534254 21
現實/最差
334233 16

我ls係學校係算中上
但今次個個答案都好冇信心
說服唔到我
加上我學校好手緊 令我冇信心

巴打咩electives

geog bio chem 棄考

幾時考完試

6月下旬都未考完？

公司上網虧左唔撚洗做
但係好悶

Turnout係死唔去
打緊份廢工舒舒服服

dse全3加粒4
依家都照常生活

吹水大會開始
利申：會考全肥

好撚悶呀，仲未5點

一口氣追番幾十集OP
睇完有D暈

食屎啦咁得閒

啲鋪頭又話急聘 但行到入去話事個個快到連樣都唔洗望就話唔請

有呀嬸用手機睇未央
公司上網虧左真係好得閒
但係我冇野做，間房有人周住想睇射鵰都唔得

不嬲都係假架喎

全日冇野做

玩手指算啦

又有間鋪話請人但要等店長:o
希望等完真係唔理請唔請都好 希望真係要有空缺

公司冇得上網好慘，坐係到做乾屍

玩緊啦，成班仆街坐晒係到，做咩都比人周

go m記

冇野做好悶呀

有無人聽過Stimulation theory
或者莊周夢蝶嘅概念

冇，bye

聽日見工

輕鬆

用念力打J咪算

打咩j 會好攰

即刻諗起周健全念力打j
唔知有幾多人睇過佢，有健全，冇疑團

病病地，聽日射波睇醫生先

扮

先知
琴日知今日病聽日要射波

有人請了
雖然時薪38

好過炸薯條啦

廉價奴工

學霸有啲啲串

間鋪長期冇人
人工等正常

終於4點9喇仆街
今日先星期一 又要叫春叫到星期五

認真
本身假變真

屌，今朝起身已經好多鼻涕
真係奶奶地野

試過 仲要大病一場

佢其實好想我地打柒佢

仲未收工呀屌

hea做囉

唉

一出街即刻落雨
我好似第5日俾雨淋
有遮都開唔切

成日出入冷氣地方，一冷一熱真係有啲頂唔順

淋左都變唔到超4架喎

以前最唔聚財就係星期日晚到星期一
番6日 星期六晚已經周身唔聚財

不要再說了

唔想成日喺屋企咁鬱悶嘛
好天啲除左訓覺得1/3時間喺屋企

多街去

依家都好周身唔聚財
硬係有嘢諗唔通咁

咁係你琴日自己講嗎

講

行海傍 望海 俾雨淋

講唔講得嘅先

就係有d嘢試過幾次都fail
自己就開始擔心以後都係咁

癲
邊個海傍

比啲信心自己

無限kissy kissy kissy
拾音社真係樂壇清泉

港島區 準備去晒成個北海岸線
坐下又一日 望下海諗下野咪幾好
唔食煙 唔係嘅擔住飛煙應該仲好

最缺係呢樣

me唔敢一個人去

從易入手

架車快啲黎啦，我要走

好大雨呀

準備收工!!!

笠水

返緊屋企

頭先等車有個癲佬應該精神分裂，一時男人一時女人，仲係咁話咩強姦，極危險

圍抽情郎大行動

第一次召集

跟

你都係5點幾放，扮晒野

今日放6，仲要比個task卡緊關

報到

召集!!!

原來有人快過我

真係好撚癲

第二次召集

橫風橫雨 但係冇人行來行去真係好

仲淋緊？

篤緊魚蛋燒賣食

身邊總有個係咁
唔知點解諗起張圖

冇淋啦 今日有遮
啱啱係開唔切

啱啱5點食完晏晝

召雨人

我喺屋企講左句趁未落雨出去行下

i am ready!!!

多咩口

真係好多精神病

應該打老蕭唔係我啦

人中之龍 rain maker

唔洗做廢青喇

番啲咩

我就唔打學霸呢啲咁尊貴嘅職業嘅
不過呢 矛頭都仔直指兔巴啦

如果真係開口中
真係等啲我唔鐘意嘅人去旅行先落到佢delay 5粒鐘呀我話你聽 又要等又冇得賠

依家係打偽毒情郎 唔關我事
但我唔係學霸

唔係學霸就打得
不過偽毒用得好
係咪呀偽毒夏巴

圍抽白兔同情郎
第三次召集

夏榮先偽毒囉
我真毒

Ok deal
夏榮係真毒
你偽毒

屌你老母

點解燒埋我

it intern

it 狗都唔做啦

夠唔關我事啦，邊忽有偽過

咁我低賤過狗吖嘛

毒撚係呢度都無人權

我比你更低賤

圍抽白兔同情郎
最後召集

煙腸 呃下經都好喎

問下兔巴 佢和議嘅

毒撚都會比人話偽毒，唉

我咪仲低

兔巴eat shit la

龍珠遮出鞘完畢
岳高頭見倒斯路同比達個感覺幾好

琴日好似有人話情郎係偽毒嗎
我跟架咋

死了，睇海睇到有幻覺

吉野家果把 細就細啲

我偽毒就拍緊拖入黎笑你地啦，仲日日叫春托咩

淨係認左和議 打得

扑野家，條撚準備

Ok 你笑我加密失敗 姐係笑我地
姐係偽毒
你想點打

大家應該打淫賤大白兔啦

老蕭你笑我帽子戲法喎，你都偽毒打得

成班偽毒

我冇話我係偽毒會笑人呀

16x 白白淨 女女呢

當然

屌你偽毒話自己唔係

點低賤法

但係我話我偽毒既話係會拍緊拖黎笑你地，我都冇拍過

sor我走先

打夏巴啦屌

Deal
即刻開場 整個woody火龍踢你嘆下

跟，真偽毒發現

樹窿呢個大家庭
應該要和氣相處先啱架

有你，白兔同情郎係到
真係和氣到？

True 決定召喚月光蝶

你無差別攻擊嘅

召埋亞古捷斯

好彩我00q可以飛去第二個空間

喺龍珠世界只要夠能量就可以衝破空間場壁
利申，大亂鬥

出黎啦，小智

有你地係度真係好難太平，成日挑起紛爭
真毒屈人偽毒

冇錯，就係真毒屈人偽毒
我同龍珠蕭屈緊你地係偽毒

內鬥基因
唔玩邊有得笑
唔啱聽咪講過第樣
打鳩夏巴ok?

原來俾人恥笑緊

你地好衰

hi樹窿
我同男朋友拍拖之前 同之後佢都講過，如果我留某一個髮型會好靚。
拍拖無耐佢已經提過幾次某個明星幾靚，個時見佢咁留意第個女仔，個心有d唔舒服，不過諗住佢都係鐘意明星姐。
近排發現原來個髮型係個明星既標誌，
我覺得佢每次講我留呢個髮型靚 既時候，心入面根本係諗緊人地
同埋 佢同一個成年冇見既女仔keep住有計傾，近排特登夾一組做project (都有其他人)。但係我地未拍拖之前，幾個月唔見就會冇哂聯絡，見返先會搵大家。令我覺得佢同第二個仲岩傾
其實我本身條件係比較差，
我都唔知佢係咪 只係追唔到好d既女仔先追我

咁就差唔多
其實冇咩所謂既，不過有時嗰日心情唔好

好冇自信喎 咁你心目中
佢係咪啲對感情是是旦旦嘅人？
啱傾可以只係朋友嘅

髮型個問題 其實佢可能真係覺得呢個襯你呢
每人都有自己嘅偶像
情郎佢都收埋左9個女仔啦
偶像咪偶像 唔係現實嘅野 唔需要比較

有時唔想玩嘅可以講聲
唔使收埋

你咁諗就輸左個勢
明星個part你唔洗計較，因為冇得比
女仔個面，如果真係因爲第2個女仔而離開你
咁你汁到都喊三聲啦

唔知點解今日諗左好多野，思索緊人生既意義

諗到咩？

咁全部火力針我好喇
唔好傷害其他人喇

請賜教

因為就黎甩難
要諗甩難之後點？

講呢啲咩 我地有兔巴

會 因為你咁樣係check完佢再問
果個某君你識唔識？

仆街連密都唔記得加

非常好

Bully me

咁你係咪學霸
係嘅可以免死一日

有好多，有人生有愛情

講嚟聽聽
古來聖賢皆寂寞，惟有飲者留其名

其實只係諗起幾首詩咁姐

突然間多愁善感

肥叉見倒呢啲野又彈出黎
係咪要好似黃藥師咁長情

肥叉係咪複製晒啲將進酒架

打緊劫一陣應你

報驚唔該

次次見到你都google搵架
又要red d字，好花心機

辛苦晒

驚已報

我係兔仔

安已不

好有決心咁喇喎 咁冇計喇

我有個女同學 好鐘意兔仔 係兔仔 同兔仔有關都好鐘意

可以介紹下
到時就出師有名

彈指神通真係好好J

今集好膠

睇住4個柒頭傻過傻姑咁

好型棍 雖然唔似黃藥師

痴線

跑步果到笑死我

歐陽鋒真係短跑咁款

點解不安？點解痴線？

佢當我玩具玩點算

佢真係好膠 成日比周伯通玩

唔會掛
幾cute呀

鐘意喎 唔係鐘意玩喎

周伯通真係鳩界嘅神話

hello⋯⋯

有心事？請放低

岩岩佢同我講佢仲未放得低個ex，姐係我做左水泡
我同佢講我唔介意，但我好撚心痛

鍾意就會玩，就會比佢撚
就好似我撚貓咁

可能你鐘意俾佢撚呢

咁你地係完結左 定係繼續？

唔會掛

幾時開始

鐘意人就會鐘意嫁啦

最撚憎人搵水泡

都係既 令我諗起前幾個月扮傻同佢玩

我真係好鐘意佢⋯⋯⋯⋯
選擇左繼續
同埋岩岩左開始無耐⋯⋯

咁係我主動追佢先嘅

做咩咁睇唔開

真係好鐘意

點解我會擔心我ex好快有第二個

喊了

唔講由自可，
佢同我講對唔住嗰下我覺得仲撚hurt

關你鬼事咩，有第二個又點，你可以做d咩

真 所以ffit快啲介紹

我想知
佢幾時同佢ex分手

喂 我打你架

無 再痛d姐

唔好笑喎

都半年喇

俾player搞到唔敢再信男人
總感覺男人都係垃圾 都係信唔過
心理陰影太大

我都係咁同自己講，佢已經唔關你事

呢個要靠你自己走番出黎
會唔會連男仔都唔想識？
希望你可以搵倒個可以帶番你出黎嘅人

其實佢可能係困左喺回憶
仲一齊定完左？

你出現了

hi巴打
有睇post？

我都希望可以。。。

你係樹窿個邊好耐啦
隻龜點呀

玩PD2都要報驚

你咁講我都認得佢喎
原本藍色名架喎

肥叉咁辛苦你呀，次次都google

已經計劃好，聽日7:50起身打個電話請假，之後繼續瞓，醒左先去睇醫生，然後返黎打機

點解我唔知你地講咩

仲一齊中，但我其實好心痛，唔知遲一段日子會唔會無事

頂佢個肺，依家年檢大廈既電，停電4個鐘，個垃圾主席天才黎，揀依段時間整

打到情郎重傷大集會

第一次召集

焗死

唔係佢呀

真病，聽日唔撚上黎

好多野好想做但係又冇膽行第一步

所以你要踏出第一步

你要睇下你自己介唔介意
人好奇怪 成日都口講唔介意
但一嗌交分分鐘頂唔住頸
呢啲位好傷架

如果你真係覺得唔介意做水泡
覺得可以令佢放低嘅
就要記住咩事都好
嗌交唔好挖出黎講

葉秋你出黎呀

留名

等我望下你個po先

好多時好怕人地既眼光 身邊既朋友又幫唔到手 好無奈

上親黎都群毆ME

我都係好自卑，但係如果真係自己想做既就唔好介意

你清唔清楚自己個陰影係點產生？

我笑左。。。

識笑咪幾好

唔傷害人咪得
有啲野唔怕得咁多

都清楚 真係遇人不淑
現實朋友都有介紹
有係連登識過
亦都有玩過交友app
以上遇到嘅 都幾精彩 先知原來係咁玩嘅

我都唔知自已想點，我真係好鐘意佢好想一齊，我追佢嗰陣都追左好耐先一齊到
同時我對我係水泡依個事實其實都幾介懷
介懷嘅唔係佢鐘意我又放唔低第二個，而家到底喺佢個心我係屬於咩位置？
喺佢心入面，到底我佔席位多d定佢多d？定係根本完全無我份呢？

返咗第一日工
好hea

被分手兩個月 有時仲會掛住佢 但又好憎佢之前做過嘅野 已經斷聯兩個禮拜 今晚特別想屌鳩佢 鬧嗰隻 點算

今晚啪返兩粒幸福傷風素當安眠藥咁食算，唔係訓唔到⋯⋯

你會後悔
所以真係想就要做

正常新入職就冇咩做架啦

啲呀姐都教我要識自製假期啦，有咩問題

係
希望之後唔好太chur
我坐車要個幾鐘先返到office

做水泡巧能正牙

我都差唔多啦，我仲要轉車
打後就好忙。我嗰份係

吾系甘牙

一路都係咁講 下個會更好
同時要喺呢幾次經驗中成長
你會唔會好易俾甜言蜜語擊倒？
有時唔係話要唔信人
但係要學下離檯三尺睇真啲件事

今晚隊酒訓算，屋企無晒安眠藥了

唔好咁啦 傷身呀
我陪你啦

酒入愁腸愁更愁

鬼佬涼茶唔好飲咁多啦

完全冇你份又點會同你一齊呢係咪
未放低可能係佢浸左喺回憶 喺個loop入面
你有冇信心俾隻手救佢出黎？
如果真係好介意 咁分開你又捨唔捨得？

得個飽字 而且酒精係鎮靜劑
你一陣過分冷靜都係訓唔著

仲要訓醒頭痛，唔抵

醫生處方

了解人哋諗法既能力愈嚟愈差

攰左就唔想諗咁多

唔能夠洞悉先機有點不安

猜心猜得多 贏晒全世界都唔會開心

買醉唔好，飲完問題又係到無解決過

好難忍住唔去猜喎

我淨係想訓覺 好卑微嘅願望

唔捨得

咁你都俾左答案自己啦

忍 忍倒就可以出家

好怕再行落去個答案都係無變到 到時都唔知自己會崩潰成點

咁你睇下自己到底面唔面對倒
有時有啲野要俾啲信心
當然如果覺得自己真係頂唔住嘅
咪斬纜算數
買醉冇意思架
醉完盞第日難受

唉而家唯有相信佢同相信自己會取代返個位置了

希望你會成功 加油

岩岩發現得一罐啤酒
想醉都唔得
今晚靠自己訓

生日個日你會揀咩人陪自己
1,2個月既伴侶定10年既朋友

咁就沖杯熱飲 加包餅
飽飽地 試下訓啦

睇下邊一邊唔mind
兩邊都唔mind嘅會重色輕友
我班兄弟都明

早

早晨，打左電話請假
佢又on9 問我有冇通知腦細，通知左姐係唔撚洗請啦

通知定先就唔撚係射波啦

got it

你啱

其實睇你點拆
如果伴侶點都想要正日
咪留前一日俾班朋友
仲可以過埋12點

如果班朋友點都想要正日
咪同另一半講想同佢倒數
想佢係第一個同你講生日快樂

真係逐漸變黑又得
立即變黑又得! 得咗

Mark低先

每日一祝福

好誠心

唔該哂

佢地個腦真係裝屎

唔裝屎就唔會喺你間野度做咁耐啦

都仲係好攰
起身去睇醫生先

你啱，佢地人均做左15年以上

點解做咁撚耐都好似個弱智咁架佢地

就係弱智先走唔到呀嘛

哇咁大雨想去醫生都難

禁都有花生?

即是咁, 男人老狗一就一, 二就二啦
明知現任放唔低ex而你自己又唔捨得嘅
唔該你就努力d製造多d美好回憶俾佢
如果佢同你一齊係開開心心嘅
仲點會記得嗰個hurt過佢嘅人?
就算內心仲有佢, 都唔會捨得同你分手啦

你真心介意嘅就盡快分手
唔想分手就盡力令佢忘記前度
揀咗就唔好後悔, 係到咦咦哦哦
你自己都負埋一份, 只會令佢更加想離開你
咪撚再講埋d負面說話啦 搵個解決方法好嗎?

訓醒好似又無乜事了

嗯

睇得開就好了

絲打, 其實會唔會係你太早投入段感情到?

老實講, 我之前都遇過d係漁翁撒網mode
呢頭同我flirt緊, 仲話約我出嚟
點知過兩日就同咗第二個一齊
仲要我問佢佢先答 嗰下我都hurt到仆街

不過天下咁多男人, 點會個個都係player
知道咁樣係好灰心嘅, 但睇開d吧啦
等真正屬於你嗰一位出現

但有定心理準備啦
佢遇到第二個更好既應該會好快飛起你

呢個我諗要睇對方點睇
如果佢純粹想令自己冇咁難過嘅
咁係好易冇左
但係如果佢真心同你一齊
而只係發覺自己放唔低 就另一個講法喇

到底仲要落幾多日雨
想約人出街都無哂心情

可恥

hello 生緊水痘又黎M搞到係咁亂諗野
好驚塊面就咁就一世 好驚男朋友唔要我
成日咁諗搞到好撚負面

落左幾多日

偽毒夏巴

水痘好快好, 唔想留"啦"就忍手唔好R
嚟M都係幾日, 都明姨媽會搞到人都好鬼炆
我自己都好易呢係幾日發老脾, 少少嘢都勁火滾
大多同男友嘈都係嗰幾日
但唯有盡力控制自己情緒啦

你男友又冇做d咩想離開你
唔好因為自己亂諗搞到大家唔開心

其實又唔使咁怕嘅
如果真係只睇樣就唔要你
咁呢個男人唔要都罷啦
但係因為亂諗而變左負面
咁樣冇左就唔抵喇

睇黎佢想取替兔巴

保守估計6日

打完風之後落到依家冇停過

由我翻嚟開始落到今日

fake poison

原來有偽毒

咁大個先生，我細個生都痛苦到仆街，成個月冇返學

到底條友係邊個

呢個時間診所好少人，我諗好快有得睇

咁我信佢都係真心嘅，
因為我地如果要一齊要放棄唔少野，但佢都選擇左同我一齊
係咪可以咁睇？

下雨天，總掛念從前

嘩 最耐連落幾多日？

球場上那可愛片段

日日都掛好辛苦wo咁

個幾星期

佢唔係呢個post 但希望佢望到

突然又已一年

咁講名都得啦

生咁耐?
我記得細細個生, 入醫院住咗幾日就冇事
仲同對面個同年嘅細路女玩得勁開心

以前中學都冇印像落噤耐

點解個話題咁跳脫既

我睇私家，冇入醫院，記得應該兩星期，但我請左一個月假

其實氣候一直變緊，讀地理就教過，全球暖化係真，只係我地呢邊影響不大，但好似阿富汗啲山區就已經見到晒

我係小一個時生
一個禮拜都無就好翻
不過有啲暗位有印

如果係咁, 佢願意放棄唔少嘢而同你一齊
其實佢都唔係對你完全冇感覺啦
同埋話蕭巴話dry, 佢真係當你水泡嘅, 係好易散
但如果佢係鐘意你, 想同你一齊
只係覺得放唔低ex, 又係另一回事嚟架喇

衰多手r

期望再會面 舊朋友

其實呢隻歌對我無feel
因為我啲友情無斷

就算心永未遙遠

但這刻渴望見

睇完醫生等拎藥

即使重聚再短

時光可變 世界可變

咁就冇左兩舊水

放唔到

幾時先肯加返樹窿list

樹lon除左做樹lon有咩做？

有咩架
有冇得指明邊個樹窿答

可能我份人比較自我
我覺得如果一個人可以唔理你感受
唔怕hurt你咁講出口, 而又冇諗過挽留/解決問題嘅
我亦唔怕痛一次放手

我都唔知有list

最主要係標明偽毒有3個

夏巴

咁講定退出都得喇我

唉食屎了
有冇人都係胃比較弱
今日又SL 琴晚放工開始胃痛
一直到臨瞓前愈嚟愈嚴重
又肚痾
一平瞓就唔胃痛 一側瞓或者郁得犀利少少就會好撚痛
係咪胃酸過多？

會唔會有灼熱嘅感覺
有嘅就有機會係
以前食宵食到胃酸倒流
如果胃酸過多嘅記得戒甜野

全部指名肥叉答，我地可以走先

飲多啲水

第一個係你

係你

呢個笑話幾好笑

我 初頭以為係飲食唔定時
後尾醫生話我太大壓力
巴打係咪呢排番工忙呀

情郎呢排對呢個標籤好敏感

你地都係一個好樹窿呀
做咩咁冇自信

洗剪呀? 搵開邊位師父

睇醫生啦喂

下星期一返煙腸

可以當睇下故仔咁
樂得清閒都幾好

留名聽偽毒講故

偽毒上水了

恭喜晒

打得

我邊係 我係白兔仔

又 bully me

灼熱就唔多覺
淨係覺得痛嘅時候個胃好似比人揸緊扭緊咁

真係一睇到就諗起個女同學

5月中到宜家無真正放過假....
可能係

睇呀 晏啲睇
一郁就痛 都唔知點睇

可能我就係佢呢

巴打放假休息多d 係咪食野唔定時呀？

有可能係胃抽筋喎
不過好大機會係因為壓力

講下姐，我都係得閒無聊先會係度
好似第3個PO開始

收皮啦

淫賤偽毒兔

連你都咁

射波啦，同我一樣

有鳩的妖魔卻扮女郎

有冇人打機

冇 砌你生豬肉姐

你又點會係佢呢

買完飯

點解唔係

淫賤情郎
我咁pure咁true你良心過唔過意得去

又唔算係唔定時
呢個月忙到宵夜都無時間精神去食
我諗WEEKEND好好休息吓就好啲

胃抽筋以前我都試過 又唔會話側瞓痛 平瞓唔痛
如果我平瞓唔郁 基本上佢唔會點痛

嘩屌我應該知邊支
不過我次次睇醫生都同佢講我唔飲藥水 我只食藥丸
嚟緊要養胃了

FFIT的0.5版

補胃壁果枝嘛好似
冇乜野姐應該

唔想煩

藥水都是難飲的

一陣返新工

頂份intern好認真

岩先睇醫生都開左藥水比我

劇毒夏巴參上

無嘢好驚

真偽毒出沒注意

可唔可以add我tg

咁你都要快d放手

食左啲藥好眼瞓

岩岩打電話黎叫我6點先返

愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世人

我唔係過來人

我決定放棄ig隻雞了

我都唔係

姐係搵過第2隻啦

唔搵啦，做毒撚，得閒出去練下鏢算
反正都冇人要

講左咁耐
係真定假啊

same

珍珠都冇咁真

過一陣又搵

你地唔信我嘅

實信你架

瞓陣先，啲藥好勁

如來者，無所從來，亦無所去，故名如來

同個高冷型既女仔一齊真係好辛苦
姐係好cool果隻
從來都唔會主動約你出街
想見個面 好似要求佢咁
重視fd多過重視你
有無巴打女朋友都係咁

頭先落街充值支付寶
番屋企見到住附近個空姐番黎

外冷內熱型？

一齊前就外冷內熱
一齊後就外冷內冷咁

抄牌

跟住我第一句:你公司D機票真係好難買
佢:係啊

外冷內冷 第一次聽 好正

下真係同人講野?

其實佢住隔離屋

呢份intern真係好攰

用公司醫療卡睇親都係廢藥
問佢我乜事又答到1999
張假紙淨係寫咗胃炎 我又唔識問到咁刁鑽
宜家都唔知自己確實發生咩事

廢老真係好撚on9
泳褲咩顏色關你鬼事咩
我買黑色就係想大眾啲
你又話咩勁人先著黑色
救生員咪勁囉 人地著紅色呀

我搵個份pt原來唔包食飯時間
6-11
佢叫我食左先去返工

我份intern都唔包
所以諗緊好唔好翻短啲

廿蚊雞想點

[member]少女時代[/ member]

屌你老板唔再加密

柒

好心你睇到就刪撚左張相啦

結髮爲夫妻，恩愛兩不疑。
歡娛在今夕，嬿婉及良時。
征夫懷遠路，起視夜何其？
參辰皆已沒，去去從此辭。
行役在戰場，相見未有期。
握手一長嘆，淚爲生別滋。
努力愛春華，莫忘歡樂時。
生當復來歸，死當長相思。

又點呀死偽毒

係呀我認

留別妻，就係我尋日思索出黎

場雨 都好似停左喇

你老鼠冇風嘅喂

雨過天晴

唔知聽日返工會唔會比腦細屌呢
諗起都ON9，上次就係通知左當我事假，扣鳩我一日假，今次仲唔到我威番轉

唔好再落好無

一定會再落
因為我心情唔好
個天會跟我心情

吹到

劉華.jpg

仲有個半月 爽否？

岩
落雨落到就抑鬱

驚入唔到U

不，都好耐

一切一切都是如我所料

有冇準備到後路？

唉 星期六約左3個舊同學食放題
其中一個係

Ex?

我對佢有野 佢好似唔知乜係愛情 可以話對我無咩興趣
有單獨出過黎食飯睇戲

橙 不過仲有朋友做 其實都好嘅我諗

好過做ex la

聽日又返工

都係咁過啦

唉屌

佢唔知我鐘意佢

認真，追緊呢個post我覺得男人好撚噁心
唔係話晒咁多位巴打，而係睇埋d留言覺得…
好多男人真係只用下半身諗嘢

你話我港女都好，睇完個post
我都真係有d驚自己男友都係咁同d frd傾…
就算有都希望我見唔到，101％接受唔到

仲有50分鐘放GPA

9up為主既姐

唔想翻啊

拜託你刪左張相

同事朋友都仔恥笑居多
咁傾法應該唔會

好緊張

個人覺得咁樣已經係思想上出軌
我明白男人天生對性方面需求係大
但有冇需要傾到咁深入？嗰個仲要係身邊嘅同事嚟…

正如入面有d絲打留言
如果女友係wtsapp同人傾話個男同事好大隻好想俾佢X
作為男人睇到又會有咩感受？

祝好運

其實GPA幾多都已經唔重要
已經入唔到U
純粹想知

我諗極限都係明星
身邊嘅人真係好少會咁討論

如果係明星，唔係身邊嘅人我覺得OK
咁解決生理需要都要個對象嘅
但去到咁樣討論身邊嘅人
仲要講到咁深入，真係好撚噁心
就好似只係你扑唔到，一有機會你就會去一樣

係十蚊
佢收我十蚊啫 保險會比番佢㗎嘛

訓啦巴打 聽日番工呀

可唔可以停雨啊

問葉秋心情好返d未

翻嚟咁多日
落足咁多日

我諗起星期六凌晨
由冇雨坐到落雨 再變黃雨 最後紅雨

你地啲神沙點用，就快成千蚊一毫子啦

俾老母買餸

去神沙車唱

我心情冇好過

我屋企附近冇神沙車 唔想拎幾十斤行

媽媽唔要一毫

拎一次有一千wow
你一日拎9毫去買野都要差唔多3年先用得哂，飛的去唱都抵啦

你啱 一千蚊夠唱五十次k

吹k咁平咋咩 點解我唱親都200幾

廿蚊次咋，你係咪比人呃左？

無 由細到大我都係一個好平庸嘅人
每一樣嘢都識 但係又唔係特別叻

唔知一陣返到去會唔會屌鳩我

屌我就射多兩次波

要翻工

偽毒

諗住戴個口罩做下樣，一戴真係焗到on9

我真係好好戲
就黎做演員都得

長期比人無視
早晨冇人理

出門既時候爆大雨
我明明求左幸運架喎

我講左同我心情一樣
比人無視 唔開心 咪落雨

咁即係收得皮啦

圍毆葉秋第一次召集
就係你整到落雨

落大啲
落到香港陸沉

每逢落雨都… 唉
個人覺得好煩, 今日到我變藍藍名

藍啦藍啦
全藍就最好

又話全日唔上

最好啦，反正香港都冇得救

把撚已經傻左

落完未 好撚煩

唔喺位姐
用手機咪得

淨係覺得好濕

龍珠蕭咁早起身

得一個女同事問我有冇事，好滾動

通才都ok架
有冇話咩range嘅分會有咩plan?

日日都早起 訓得仲少過番工

周身刀冇張利，我都係咁

其他人連虛寒問暖都冇，我決定要射多幾次波

早啲瞓囉

女同事又同肥仔傾計，仲要係我間房，有冇九兩菜

果然偽毒

橙 可以偷偷看偷偷望

把撚傻撚左

啦啦啦啦啦啦啦

同人溝通就叫偽毒

冇望過

今晚打機呀把撚

其實我唔鐘意啲唔熟嘅人問

唔計阿媽我都好耐無同過女仔講野

你又唔開call嘅
有苦自己知

番煙腸咪有機會

工程煙腸 人生已完

佢都係做下樣姐，好過班仆街唔做

返工要接觸溝通避唔到架喎

你日日掟標點玩

一定會接觸到架啦